最近多咗好多人出街

離大爆發不遠了。。。

yes

樓主五毛，專散播失敗主意，大家可以無視佢。